我發夢去左現場，我有份投散水，對唔住

我發夢去左現場，我有份投散水
對唔住，當一刻冇諗到咁多，下次唔會再犯

11點前收到airdrop 講11點撤，發夢亦有義工朋友向大家解釋離開夢境時要盡量多人一齊行，不要落單，互相保護

當時投完，身邊一齊夢遊既朋友提我，可能投票既人都不在現場，亦可能係涼緊冷氣既狗隻投既，airdrop 係狗隻放既，那時我先如夢初醒

唔好意思，一開始認為散水比較好，因為一來入夜，狗力由其他區調來增援，怕有危險，再一次重演圍捕事件

另一考慮係想大家一齊行動，如果越夜人數越少，對留守戰友更危險，倒不如全部人一齊散，明日再戰

唔好意思，冇諗到投票呢一個動作會影響軍心，大家講得啱，應該每人自行決定去留，唔應該特別去勸人地走或留

由6月9日既夢境開始，觀察到大家一直學習，一直進步，我自己都係

而我自己晌夢中亦都成為左因為主張留守，610被包圍、被抄身份證既 1/358，嗰次深深感受大家唔夠團結，策略零散，入夜唔夠人多所帶來既危險

好開心見到其他一齊發夢既人因為610 既失敗而組織起來，每一次我地都改進左少少，辛苦物資、文宣、哨兵、前線...各位兄弟姊妹

今次犯左既錯，下次唔會再犯，我地會做得更好，我地會離成功更近
sorry, 今次柒左
各位戰友，一齊努力，我地一定會成功

肯認錯
respect